減緊肥既同路人不如分享下你地既餐單

我先
早餐：想食得飽肚啲但唔知點健康地食
午餐：帶飯 (菜：肉：主食 = 2 : 2 : 1) 清淡為主
晚餐：淨食餸，戒澱粉，食五分飽
運動：因為想減脂先，係咪應該做完無氧再落街跑30mins?求指教

重點多菜 多瘦肉 食粗糧（糙米/番薯/栗米等）

早餐 麥包蛋三文治
中午 正常
晚餐 唔食
維持一日食2餐 冇規律做運動
睇心情去快行 去跳舞
2個月到瘦咗3kg

早餐想飽肚 食兩-三隻蛋再加少少其他野食實飽

intermittent fasting good ar

早餐 m 記
午餐kfc
晚餐 出前一丁

已買糙米 本身都想買番薯同牛油果
但聽人講依兩樣都好似好肥

但你去到四五點會唔會覺得好肚餓
我本身都同你食差唔多份量
成日依個鐘數就肚餓

早:正常
午:正常
晚: 兩隻烚蛋加雞胸 有時加水果
一星期跑兩次步 一個月減1.5公斤
減得好慢

三個月由82KG減到70KG
朝早 麥皮+香蕉
中午 雞胸飯
晚餐 雞胸、比目魚/三文魚、牛+飯、菜
正餐之間食水果
小食以有良好脂肪既無鹽果仁為主
每餐盡量少油少鹽，多食高蛋白質低脂食物
每星期最少五日帶氧運動+重訓
唔可以戒澱粉質，因為係人體動力來源，做運動必要

有時會就會食菜
通常11點先會餓 就直接瞓教

牛油果 番薯都唔驚 放心食
唔過量就ok

一個星期瘦 半磅 先係正常
瘦太快 對身體唔係咁好

食野之前飲3杯水 食完再飲一杯 淨係食半碗飯加小小送飽晒
不過係咁去廁所
呢排戒晒零食 逼自己食少d 肉
我每日番工最少行13000步 但放假真係唔想郁
希望可以快d 瘦啦

早餐：麥皮+烚蛋1或者2隻，淨係食蛋白
有時係麥皮加1隻蕉
午餐：烚生菜+白魚蛋+烏冬
有時喺街/無時間會食7仔隻日式照燒雞青瓜三文治
如果餓嘅話下午會食1隻蕉/10粒車厘茄咁
晚餐：兩款菜+蒸魚+半碗飯（有時屋企人會手多加兩舊雞肉口痕會食埋，每次食完都後悔
飯後飲杯綠茶
其實覺得自己算食得多野減得好慢 ，不過都打算長期作戰 keep得住唔肥然後keep住有瘦已經好好

不過覺得自己晚餐真係食好多，但驚唔飽肚餓食宵夜仲衰 已經盡量食多啲菜塞飽自己，之後先食魚再食飯

每日只食三條soyjoy

晚餐屋企人咁比心機煮 我都會食多dd
今晚先食左番茄洋蔥豬扒

本人本身非常大食 減肥都係一定要食得飽
如果唔係堅持唔到
所以主要食既野主要係 少脂肪 少糖

早餐： 自製三文治（麥包，青瓜/蕃茄，水浸吞拿魚/烚雞胸，蛋白）+香蕉一隻+脫脂希臘乳酪with新鮮藍莓

午餐： 照常食但一定簡少油少糖 唔食肥肉 唔飲甜飲凍飲 make sure會有澱粉質同肉類/蛋白質

下午茶：水果一至兩款（奇異果兩粒/雪梨/火龍果）

晚餐：蔬菜為主 會食少少瘦肉 好肚餓會食幾匙飯（盡量糙米紅米溝白米）

宵夜：盡戒 真係頂唔順可食生果/烚蛋白/青瓜

平時戒零食

一星期跑兩次 每次45分鐘 少少weight training

咁樣持續左4個半月了 由58kg減到53.3kg而家 冇捱過餓 個身肌肉線條都好左好多

牛油果真係唔好 成舊脂肪黎
雖然係好脂肪但都會肥架

瘦太快 減左嗰啲都係肌肉黎

參考完樓上巴絲啲餐單決定咁食 點睇
早餐：三文治/蕃薯/麥皮+山藥薏仁粉溝無糖豆漿
午餐：帶飯
下午茶：食無調味nuts/生果 (一個手掌份量）
晚餐：烚蛋+食餸唔食飯，多菜少肉，清淡為主
運動：一星期4-5日跑步，跑步前先做無氧運動，（腿部/臀部/核心三選二）

已經引誘唔到我架啦

早餐：公仔麵或者唔食
午餐:煎餃 /炒飯/正常飯餸
晚餐:正常飯餸

雞/焗魚柳/鴨胸/豬/牛 走肥走皮

飯/意+菜 走汁

檸汁/鹽/胡椒 調味